有冇人附近嘅ATM都係冇晒100蚊紙

今日去北角站個恆生ATM攞錢
個mon淨係出1000蚊一個choice
100蚊紙流通量咁大 ATM唔夠現錢都幾少見
最近有冇見過類似情況?

見過d hihi排隊剩係禁100

有咩問題

窮撚連禁錢都有罪

短缺

同繁忙時間成堆老友記塞地鐵有乜分別

hi你老母咩

前幾日㩒幾千蚊出黎成疊$100

( Show Blocked User - 坂井泉水弟弟 )

樓下經常冇500
撳1000比10張100我

屌樓下成日無500
撳5000$出勁多張一百,數到ON9

試過撳8500，全100 厚到銀包擺唔入

sor呀 我戶口係得返100蚊

支銀直頭經常都無現錢

而家又唔係逐張一百一百咁撳一千出黎

我反而想知邊度仲有1000蚊嘅機
我淨係知馬場一定有1000

邊度無一百咁正

前排想禁左1000蚊都唔知可以去邊